何假律師殺無赦言論已成先例，大家以後係討論區可以講多d

仲有大家一定要更新何假律師wiki同永久backup 佢講過既野，,以屎為鑑
大家以後係街係討論區講殺無赦有咩事可以拉埋假律師落水

仲未明宜家係佢講就得 我地講就唔得？

我就唔夠膽試了

嗱，你講不出三日就有

人地係律師

等埋黑警睇下告唔告先

如果黑警唔告, 以後就指住廢老個鼻喪屌